Construis un rectangle, une droite $(d)$ qui coupe le rectangle en
deux points (un sur la longueur, un sur la largeur) et $A$ et $B$ deux
points distincts situés à l'extérieur du rectangle. Trace
\begin{myenumerate}
\item en vert, l'image du rectangle par la translation qui transforme
$A$ en $B$ ;
\item en bleu, l'image du rectangle par la symétrie d'axe $(d)$ ;
\item en rouge, l'image du rectangle par la symétrie de centre $A$.
\end{myenumerate}